我想講嘅係，利物浦啲球迷想有心之年攞到冠軍真係要叫隊波改下壞習慣

利呢隊波好撚古怪

每逢踢起邊個球員 嗰個球員就會賣返走比人

沙比阿朗素 馬斯查蘭奴 費托 蘇咬 史達寧 古天奴

你賣完啲錢又買唔返一個替補返嚟 越賣隊波啲成績就越柒 越唔得穩定 一時就冠 一時就排第七第八

你隊波又唔似專賣勁人啲聯賽勁旅 馬模薩克達波圖嗰堆 人地國內差唔多獨行天下有對手不過一兩隊波 你成六七支一齊爭凳仔

仲要鳩賣人 你個決心爭冠係可以點比麾下啲球員信服 呢年打起 下年走人 個個當你踏腳石

而家個沙拿又係板嚟 高普一撚定話續佢十年約非賣品無價乜乜柒柒 最後個管理層沽貨 然後放風人地兒時夢想廢撚事阻人

經常做長他人志氣嘅球隊 利物浦 你話咁嘅身世學咩人爭冠軍

駁唔到

費托唔算啦下話 佢走嘅時候都開始回塘

唔想留咪走囉，屌之前問下點解痢狗留唔到人啦

關球迷乜撚野事
眾籌買起隊波

二線球會係咁上下架啦

叫隊波 改下 壞習慣
但班主仍然wfc

講咗一路都係班主問題啦，口講就要復興要爭冠，實質就係Selling club

同fb 果班講啦 佢地先係股東

點都唔夠阿狗灰 ⋯ 賣無可賣 仲係要買幼幼 ⋯ 如果青訓ok 唔mind 你賣，但阿狗青訓，隊醫出名廢 ⋯ 而家仲要食獌狗二手飯，拎MK 仔黎打J 。

做阿狗fans其實好慘

一時冠😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨

呢隊柒波唯一用途只係用嚟當玩具，俾人大大力恥笑，咁認真做乜

話時話，捧得英超未啫

換個心態如果係反雲，依家先最好睇

利記起碼肯比錢買雲廸積克，起碼球員真心踢⋯
阿狗D波無論羸輸都仲係養老足球咁踢😞

阿熱利 同 車曼鏝的分野在

呢3隊 買人轉會費同由賣人的錢是有關係.....

好爽快買左件雲迪克 唔到一個星期就2倍價錢賣左古天奴

曼狗同曼城 呢2年燒左3億

佢地種投入 是唔洗賣人

阿仙奴表面上買左奧巴美揚 左扣右扣
根本係賺錢

走左古先有

起碼都有refill class player 的諗法 ⋯

中遊隊心態係咁，球迷邊有得say no

搞左成個夏天都唔買
邊忽爽快

不嬲都話最垃圾就係班老細

對弱隊派膠先係最大因素

今季已經好少

得啦得啦 好撚威啦你
日撚日都要提
你身分證格離有無括住你有英超呀

咁獌係用其他收入補貼買人，又真係唔夠玩

我覺得係利物浦先咁與別不同

其他隊廢，好多時都係因為領隊廢

但利物浦廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就廢

就算成隊巴塞班底搬晒去晏菲路，感覺都係廢，一換波衫果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

好少？

屌你老母

今季黎講轟狗仲多啦

睇返傳統big 4

車仔:起碼間唔中都拎返次冠軍，比上不足，但比下絕對有餘

獌:係就係已經沉左幾年，但起碼人地肯用錢，又留到迪基亞，係就係比人笑金錢足球，但起碼年年都睇到隊波想變，好肯用錢

利:真係前世唔知做錯咩先會做利迷，如果無左高普，呢隊波真係玩撚完，錢又唔肯用，主力又拎黎賣

阿:好撚慘，間唔中先得足總盃j下，隊波唔夠人多錢，用個名又吸唔到球星，奧巴拿卡根本係好撚想離開多仔里昂，又無其他強隊要先迫住加盟阿仙奴

咁樣落去，每年就係睇鏝獨大，之後睇獌年年大執睇下有無突破，同埋車仔又間唔中爆一季，另外兩隊只能j第四，真係好辛苦

喂你老母嗰屎忽好正，頭先推車嗰時唔小心中出咗，唔好意思

Ok u win

你個 big 4 入面有一隊未拎過英超

一隊未拎過英超 一隊未拎過歐聯 兩隊都咁廢

不過足總盃同聯賽盃都第一場出局
休養生息

咁你認錯人 我全家都好幸福

今季真係少啦
係鏝城太撚勁姐

都係低分過獌

好撚玻璃心
係，雙曼阿車李城布力般隊隊都有
係得死痢狗同熱刺冇
屌我做咩？我講事實
要屌，去屌你個仆街神奇大隊長啦嘛

咪買咗個aubameyang囉
季初都入咗laca啦
同埋走sanchez起碼都deal到個mk返嚟
利走左古都冇refill過中場 依然係一堆工兵 靠前面三個自己搞掂

夏天冇人比古天奴筆錢咪唔爽快

真心想知 球迷可以做到啲咩 Google fsg就知咩事

Tom Werner and John Henry - 'We'll have the best paid team in the league'

邊個話利記老細唔揼錢

下年有b.keita 買多個龍門
睇你班仆街仲笑唔笑得出

唔放人再講

B.keita係你d fd？

最勁係買番黎唔係砌隊勁嘅A Team ，而係想砌隊A team ，B Team 但一樣咁屎波 ⋯

呢班都係回緊塘既垃圾 mk auba